哲學問題：手機燈向前定向後？

向前=
向後=

向前

心諗

我不嬲都人手360度慢慢轉

向前啦，冇咩人向後望
燈向後，殘住人

但灣仔而家99%都向後
好自私囉，開黎比自己睇，唔係比記者影

向前可保護視力

灣仔左邊向前 右邊向後
真係兄弟開燈 各自努力

向前 俾記者/無人機影

你估高空影落嚟畫面靚啲定打卡自拍靚啲？

係，就係比人射中隻眼，所以我答向前

啱
推
希望下次大家有共識

下次叫「手機燈向前大遊行」囉

唔係因為後面有狗先向後咩？

向前照狗，
向後照自己人樣，方便popo錄片？

做咩無啦啦講黑社會人物全名？好撚驚wor